呢幾日必須不斷重申，冇任何人暴動

612係所有人對69政府忽視一百萬人民意既運動

要義士平安回家

推